有冇純香港土生土長90後係深藍絲？

深藍多數係大陸西、冇文化廢老、既得利益者
我估90-00後都冇乜啩？
又唔睇Cctbv，又討厭中国

深藍多數大陸閪，我中學大把大陸狗，勁多藍屍

大陸出世廣東話唔撚正嗰啲？

紀律部隊果堆

我嗰級以下，全撚部大陸閪都講普通話，仲以為返咗北京

北區學校

有個識咗好多年嘅朋友，純粹因為有朋友做狗就撐警，但完全唔撚理班狗亂打人

咁後生，又讀過下書，好心用下腦啦

我親戚,90後專業人士,藍到仆街

我都有個90後，廿頭後生女，又係藍

究竟個人諗咩先會撐警

咁你喺學校仲有冇friend?

我今年畢咗業，好彩我個班都正常

公務員家庭
返深藍教會被教牧洗腦
經常用weChat接收on9資訊

仲有個例子,我中學時期嘅best friend,做ibank,一直唔同佢講政治野,直至雨傘個陣先知佢係藍,之後就疏遠左冇聯絡

有個粉嶺fd，佢話全班得2個純香港人

有 但係無腦 屋企離地中產

做banking，從商啲所謂「精英」
我有個fd都係，已疏遠

80後就有幾個

有兩個算好，過多幾年粉嶺/上水應該全大陸仔，正式收皮了

80後全部3字頭，做嘢十幾年又有家庭，大把藍

呢班所謂中產生活一安穩,就好易藍

沙田、大埔都係咁

有，之前我成日串佢，依家block埋我fb同wts

佢成日覺得美國唔應該係大國，美國唔想中國勁，所以先成日陷害中國

佢仲覺得示威者有收錢

送中條例過撚咗，佢仲點安穩

90後都會咁諗？

邊間?
上_?

係，唔清楚佢background

邊個同我講遊行有錢收
我實串鳩佢
我遊十次已可退休

北區大部分都係蝗蟲學校啦

真係想像唔到90/00 會係藍

我知，上水撚

雙非孽種？

我唔係，但有份去光復上水

單非就係啲廢老娶北姑

北區一放學9成普通話

但第二日都回復正常

On9就會

狗仔狗女好多藍

佢地係識廣東話但唔撚講
定真係唔識？

有

合和MT嚟

既得利益者咪會囉
從商、保險多支那單嗰啲

喺學校被排斥唔好怨

識個95嘅都係咁諗，話一定收咗錢

我同佢講：一次有幾千蚊收咁好搵，你每個禮拜六當返part time，咁咪個個月出雙糧囉

佢又唔肯，話佢係打工仔求安穩

學㴝把撚，d同學都係用普通話,根本唔需要用到廣東話

成個暑假日日有集會、遊行
我發咗啦

有
打算返大陸做鴨同做雞果炸

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

老師唔會上堂就班仆街講蝗語呀？

大灣區啱佢地

就係咁，所以block咗我

佢話唔係個個都有，要畀人打同上鏡先有
我話我朋友有啊，點解無錢收？
佢又轉話要好似黃台仰咁先得
On99

你叫佢出去畀狗照頭扑
一定收到安家費

尼層唔知，好慶幸我中三至中六全班都講廣東話

一個消防幫 一個車房老闆 一個保險佬
屌你老母講極唔撚化果隻

佢收皮啦，毒撚嚟，無朋友，點會出街

記得上次佢住個區有大型示威活動，佢話警察尙算保護到佢嘅安全，我心諗你連街都無出，緊係安全

識一個土生土長仲出過國留學，藍到去撐警集會

咁撚戇鳩既大你都識到既
佢有無上連登

有警朋友，親友
用wechat 收假圖

Dllm

通常冇乜朋友要揾存在感嘅都會係藍

有中同係 大學畢業
屋企老豆係深藍公務員

利申90後

點會無，老豆老母係深藍，既得利益者，個仔女好容易就一樣深藍

90後新紮警犬

人一藍
腦就殘

咩教會？點會藍？
聖公會？

On9

我

去撐警集會咁on9？

大陸武警

真定假呀屌

611、錦光

識有個都係 淨係hk discuss 同 baby kingdom

Baby kingdom 係藍壇？

係全港最勇武既論壇

我身邊好似無後生藍
但真係諗唔明點解會有90後會係藍
明明係出生於資訊突然爆炸既年代
應該係係網上睇得最多事實既一代

有佢講有人講

入得民建聯

有佢講冇人講

如果身邊個個後生都黃
佢都唔敢表態啦

香討都藍？

真，去之前仲po左上ig story宣傳

要驗腦

識兩個 不過淺藍 有時都驚篤我灰

警察家庭

我堂細佬有個同學去撐警集會佢屋企喺大陸有生意喎

識一個98年藍既女仔主要係因為佢舅父係狗

我諗點都有嘅，樹大有枯枝，人多有白痴，總有幾個不理世事，絕無人性

做得後生藍絲就要預咗人地笑柒佢㗎喇

仲係學生嘅話，好易被人排斥

盡量疏遠保平安

有生意就要去撐警集會？

有啲fd居然唔知自己個區有遊行
仲話落到街想買嘢、搭車，唔知點解要封路
後生細女點可以咁撚on9

識幾個 大陸出世或者深藍中產 有耶L
成日讚撐警page 付國豪果次仲話班暴徒道德淪亡
笑撚到我 之後block柒哂咁多個

深藍耶撚

咁鐘意求警察同共產黨嘅公義咪求飽佢lor 第時拆教堂讀九誡唔好怪人

有冇留意到，通常喺香港後生又係藍絲嘅，人格點都會有啲問題，係各家自掃門前雪嗰種感覺，毫無同情心，（咁當然可能佢地係既得利益者啦）

佢哋同廢老藍絲唔同，廢老藍絲可能係真心膠覺得祖國真係強大啦共匪比咩佢聽就信咩

但係後生藍絲嘅人，佢哋照計應該會收到比較完整嘅事實，佢哋大概知道發生咩事，但佢地就係會幫共匪講好說話（好多住喺外國嘅大陸後生仔都有呢個特徵）

你同佢地講五大訴求，佢地會話你講獨立，無論你再點解釋咩係五大訴求佢地都唔會再認同你，跟住當同佢地講你可唔可以罵中國政府，佢哋會話好滿意中國政府表現所以唔會罵睇得出佢地應該知道自己理虧，所以答非所問，但我真係唔明白點解佢地仍然會幫共匪講好說話除非係既得利益者，否則我諗唔到原因

純種後生香港人深藍就未見過
不過同化咗嘅港豬就有一堆

有中學同學最近見返 藍到閪咁好想打撚死佢

以前有個大學fd平時唔講政治，畢左業做營養師，呢排係咁share港人x地

80後係第一代廢青
黃比例唔底架

本身係fd 盡量避免講 佢屌啲手足我咪屌返佢啲黑警

有好多
商科果啲

一早疊埋心水搵大陸錢個啲囉

yr1路過
以前中學同學好少大陸落發
就算大陸落黎都係好細落黎
有個中學先落黎嘅仲係勇武

97年，呢班人都係8-17歲，出嚟做嘢就已經多咗紅色資本，梗係唔妥啦
保衛菜園村、反高鐵都係佢地

互屌好快反檯

話佢知，支爆啦

唔明後生土生土長嗰啲，點解會藍

agger
有frd係 偽中立

專業人士都咁冇腦？？

身邊有個fd
由細識到佢大
佢深藍到癲
到今時今日仲覺得係抗爭者搞事

90後？
佢撈得好掂？

佢哋由細到大俾人洗晒腦
好恐怖

後生都仲有淺藍嘅
淨係識吃喝玩樂啲傻閪

唔係 條撚樣本身就藍絲思想 做嘢西成日篤背脊 兩邊都屌扮清高 問佢嘢又答唔到

付國豪個撚樣逾期居留㗎

共匪喺大陸瘋狂拆教堂
香港班耶撚冇出過聲

我識一件
佢係垃圾ASSO出黎
然後勁鍾意拎啲大學生人工同自己比
成日話公司剝削佢

一路以為自己好勁
啲阿頭又好睇得起佢
睇唔起其他人
覺得個個都係做唔到野ge垃圾
前排有個同佢同公司ge舊同學仲俾佢篤灰話返工又訓又唔做野
結果個日日俾佢屌垃圾又做唔到事ge舊同學無事
但係條垃圾仔就俾公司迫佢簽離職

咁後生又讀過書
個腦竟然同拎鎚仔打黑衫嘅廢老冇分別

簽唔到單、跑唔到數
又賴鳩啲黑衫到處破壞吖嘛

大把黑警係20-25土生土長香港人啦

識人個90後家姐表姐藍到仆係到
唔係公務員唔係犬二代唔係犬
身邊無人做犬做公務員
一直做開廢工
藍到成個鄉黑咁

黑警虐打長者
元朗白衫人打大肚婆呢？
嗰啲佢唔知㗎？

我堂妹 90後土生土長 未至於深藍但肯定係藍

大陸閪就冇得好講啦
後生嗰啲香港人，資訊流通都同大陸閪一樣
好想打佢

外國留學回流既藍絲都見過啊
Fucking Disgusting

有個同學 睇個款似係香港土生土長 但唔知係中意痴埋班中國生玩

唔計為利益果班
有冇識d真心愛中國既深藍非大陸閪
真係未見過

解散毅進

淨係識吃喝玩樂
群埋班唔理世事嘅港女
質素係咁上下

家陣保險都叫專業

身邊朋友不約而同識到幾個同狗一齊/一齊過嘅女仔，都係藍

黑心啲講，佢下次出街畀狗扑頭
睇佢仲藍唔藍

外國嗰啲仲撚閪

志願係娶北姑？

女嚟 仲要死心塌地倒追個大陸仔

樹大有枯枝，人多有百痴，有藍真係唔出奇，希望佢地世世代代比共產黨統治。

90-00後就應該少啲，有都唔敢表露身分
識個80後，英國留學返來
成日撐支那，係咁屌黃絲，藍到顛

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但堅係多大陸閪專登來買保險
佢地邊會買平保、中人壽吖

公司有。。。後生深藍 cls.....重點係 高級過我

同得狗一齊

靚唔靚先？

去大灣區先啦

我知有好多大陸閪
但保險呢行冇資格叫專業人士

on9
咩叫勁
無人權勁乜撚

享受威權同暴力對待

靚就放過佢咩
而且佢真係好撚柒 油頭肥妹嚟 平時仲要chok聲講野

90後藍屍？

同支那有生意來往？

係
標準到爆
低智力 低學歷
利字當頭又有小農dna

有90 後同事係藍絲，應該未至於深藍
但我真係睇唔透

嗰啲唔係藍
係紅

藍紅發紫了

仲諗到一個 不過係台灣人嚟 網上識 明明成個chat room 都屌緊共產黨佢無啦啦講其實中國發展好好 係我地冇返去睇先咁無知 所有人呆撚左 又成日吹奏大灣區 我懷疑佢真係有精神問題

叫習總快出兵打柒美帝啦
唔係好多航母咩？

3p

愛情嘅嘢.....

有
我家姐
死耶撚一個 勁癲個隻

第日徹底光復香港
要交名我一定大義滅親

低智力 低學歷
利字當頭又有小農dna

No wonder

有
太子爺

既得利益者 係深藍唔出奇
即係本身中共同港共都咁仆街
佢地都可以食好住好嘅
當然會覺得啲人係影響緊佢地

北區學校原來咁嚴重有無辦法光復佢地
好驚無哂真香港人

台灣90後親中？

大把中學雞放學講普通話

無

耶撚+藍底=太空垃圾

日日去嗰度set road block?

無錯
仲要讀唔成書
無男朋友
無野做既廢柴

呢D年紀深藍既通常係屋企有D錢由細到大讀慣國際學校 有腦唔用但講2句英文以為自己好撚醒果班離地撚
見好多比人POST左出黎果D撐警言論既都係扮撚哂野打英文

識banker,未必去到藍
係一班等收割既仆街
佢地係明知香港發生緊乜，但搞著佢地就唔得
佢地既諗法係搏殺期你咪撚搞到我
出力？不了。捐錢？不了
有成果就佢地享受果隻
就係因為呢d人果次金融集會我諗住可能好少人，點知都滿遮打，都有少少安慰

虫皇

返大陸啦柒頭

有 tvb係大球場訪問個條女

金融自私撚

醫生都唔少係藍

做警渣果班咪係
不過都見過有藍絲但反送中

其實部分都啱，美帝只能唔想支那強，不過唔該佢用下個死人腦諗下原因
同埋唔止美國，係全世界都唔想呢個邪惡國家勁
如果佢勁過美帝，由支那帶領世界，普世價值會變到好恐怖，我諗冇人想

自私自利嗰啲。不過已經比我想像中少左好多。

所以話支共入侵真係好成功
倪匡究竟點頂得順成大班愚蠢嘅人

藍絲攻略有講

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！勾起對方情緒！！
其實嗰啲人冇同理心同情心
甚至冇學識所以講極唔明
你要對症下藥
佢care 啲咩你針落去
錢？權？穩定？
例如新疆教育營，法輪功恐怖新聞？
支那通過送中後經濟必塌？
信用評分系統變低賤階層？
最緊要重覆洗返佢哋腦

策略

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

其實藍絲好純真，要佢哋支持可能比想像中易

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

當成車都係深藍 你只有一種方法！

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

資訊接收面

[報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

覺得爭取民主係"搞亂社會"
無同情心無同理心
唔識得易地而處
唔尋求真相

我有個99嘅狗仔中同
屌佢老母死全家

細路05後深紅，多得新移民老母唔少

90後藍絲醫生？

歡迎篤呢班仆街灰

一傷害到利益就梗係反啦
藍絲都好自撚私

支持百國聯軍圍剿支那

每日150個，仲有專才，留學生

藍絲之所以係藍絲
因為自私

有，識得個
唔好問我點解佢會咁，因為我都好想問下佢研究下佢個腦

蝗二代

港共公安

真係有，我仲好記得條撚樣係fb講721比白衣人拎係示威者自己攞嚟！痴撚線公司，之後block撚左佢，舒服哂

識個暴大既藍撚到pk，藍就肯定深淺難料
btw 好似大陸落黎，住元屯天個邊

公司有個𡃁妹（仆街同我女友撞英文名）
佢仲藍過公司一個就嚟退休既阿叔
一講示威者就講哂粗口
一時話示威者無聊
一時話佢哋冇腦弱智

你以為佢好有腦？
佢日日放lunch都係煲劇
同其他同事既話題就係旅行減肥打斑

好假的肥仔 真人

大肚婆照打

大陸西，唔係土生土長港人

On9港女

藍黃天生架喎！
唔覺班藍屍係自私同有暴力傾向㗎咩

有 中同 而家讀緊HKU 雨革個陣已經屌緊我地 佢係真心撐警

冇同理心

落西營盤食下催淚彈啦

佢會話我地食蛋係自作孽
明明又唔係蠢仲講得出個啲驚就唔好出門口嘅言論 真係cls

幾時先可以光復埋北區學校

yes

傻啦，gfs後生嗰堆全部黃

有! 真係有!
佢好鍾意大陸嘢, 成日睇大陸劇, 聽大陸歌, 追大陸明星, 用wechat pay, 乜7都要上淘寶買, 成日去深圳, 去大陸會買一箱蒙牛返屋企飲, 會參加去大陸交流嗰啲program ... (講唔曬）
反送中前傾政治嘢嘅時候係無條件支持政府, 話唔明啲人反乜9, 同佢解釋返點解反對又會話我哋諗多咗

叫佢自己落去西營盤金拱門
食食下薯條聞到催淚煙

同班人割席啦

已割讓

枉佢讀咁多書

身邊有個。。。
佢聲稱自己係中立囉
但我同朋友po文宣野上網就係咁屌
上網屌完wts繼續鬧
原本都好好氣同佢傾
點知佢越講越過分
嬲嬲下block尻左佢
佢重同人講話我好block左佢

土生土長？

其實90後都有班自私自利既人
攪到佢地就唔得

中立？中立即係無良心啦

正仆街

我識個個話左到佢去旅行。。。
係咁向到屌人

直頭要麻包袋

驚咪唔好出街囉

大我一兩年,唔係九零都八九出世

完全香港人黎,不過由細到大政治都識條鐵,十四年都有出聲撐狗

不過呢次半句嘢都無講,我又幾年無搵佢,都廢q事問

係咪時候搞遊街反150？

咪就係！ 手足比狗打到半死
佢重講popo好可憐

割席，當冇識過呢啲人

唔計被洗腦果班，今時今日仲係深藍嘅人，恐怕都冇乜人性，同呢d人做朋友？不了。

要

有 做中資公司 俾人洗腦 好恐怖

可憐？
啲狗full gear，合法持致命武器
當街當巷打人、非禮都冇後果呀！

叫佢地搬晒去大灣區飲毒酒、食二手火鍋啦

唔使擔心，我識得一個00後嘅深藍深紅

拎去餵狗

跟大陸一國一制最先收皮肯定有醫生啵
真心唔明

咁鍾意大陸嘢不如直接去生活

係，而且通識唔低分，入埋City U Sociology

諗起真係嬲

純講人品佢都ok,好撚夠雷,不過iq真心低又無文化學識,身體唔夠三十個腦已經同廢老一撚樣

係街撞到咪鳩嗡兩句,坐低食飯就不了

00後果班好多都港豬黎
屋企人係藍嘅話好可能都係藍

真心有，又未去到深藍，但都藍架喇，成日話自己中立，2邊都唔抵幫，但睇開新聞fb講起都會話d示威者點唔岩，搞亂香港

可能身體狀況都好似廢老呢？

未有獨立思考能力

咁佢做地盤又唔叫雞(詭異既精神潔癖)

又唔會太差既

我識開做紀律都係中立偏黃

好樣衰？
好多都係去教會識仔…… 咁都唔成功？

老實講有書料同有冇腦有時都唔一定有關係

佢哋真心相信香港政府係唔會搞醫生，完全係性幻想

老共點可能唔搞專業人士

banker都分外資同中資 冇外資玩條毛？ 中資企業基本上都喺度玩陰司紙 換美金……

相反我識唔少狗仔女都係深黃

醫生嗰啲叫背書 大多數唔係邏輯思考 唔好神化醫生……

其實兩個都仆街， 只係一個冇咁仆街

我覺得政見唔同真係無所謂，至少都叫知個社會發生咩事
最on9既係呢三個月，日撚日都po d吃喝玩樂個d人
離地到

有個一齊讀小學同中學的同學 極藍因為屋企人做狗 好撐警

有個小4落黎讀嘅大陸同學 廣東話好正
但就奶共到仆街
口講憎美國 但全身apple product

港大政治新星 話香港人以暴易暴

呢度有一個 柴灣巴絲可以睇睇

識一個死港豬 香港出世
好fd 一齊去過grad trip冇鬧交
自從佢同咗個有錢仔港豬一齊之後仲豬咗(ex就係中學先係大陸落黎但勇武個個)
上兩個禮拜仲要上大陸玩 po ig story
之後我地成堆朋友(我地唔係次次出 但日日文宣)都唔理佢

鳳....

後生藍絲係會覺得做藍絲就係
「成熟、識諗、獨立思考、現實、踏實」
有優越同精英既感覺
家族同輩有幾個，十幾到廿幾歲

我
利申：返工藍過真藍絲

17

實有啦
有同學話今次運動打爛佢飯碗
佢做酒店業

我 唔支持都唔反對示威

但一樣憎警犬

係咪應該叫港豬先岩

✋🏻😑🤚🏻呢個算唔算？

識一個
由雨傘開始已經好藍
Share埋啲港人講地濕鳩page
佢屋企成家都深藍
依家嫁咗消防
兩公婆今次好小心，完全唔出聲

人只係相信自己想相信嘅嘢

我地反高鐵爬緊鐵馬果陣
90後仲做緊小學雞

80後黃嘅比例其實好高
眾籌咁多錢，好多時都要靠大啲果班
啱啱出黎做嘢果班經濟上冇咁鬆動
正正就係有家庭，先更需要一個有希望嘅未來俾小朋友
唔該唔好亂講

我係大陸出世
應該喺一歲果陣過左來香港
一識講野第一句就係講廣東話
我老豆100%香港土生土長
我老母50%香港人
佢兩個都係紫色
我就黃到比佢地趕出門口住喺個fd度
咁我應該點算

開名啦

香討係勁深藍 你唔知咩
嬲到我log out個香討ac

有班返教會嘅咪唔會出嚟抗爭

地盤可以幾好搵㗎
但體力勞動太大

邊隻先？海關？消防？海事處？

我只聽過啲仔返教會食女
好少聽女返教會識仔
教會一向陰盛陽衰

冇㗎，仗義每多掏鳩輩

有愛支病個D傻鳩
我識一個輕度弱智嘅好似都係有愛支病 愛撚到變深藍
但真係好少見下
90後藍屍多數都係個D唔睇新聞嘅懶係中立嘅傻鳩 都幾難變到深藍下
上面全部講緊土生土長

識朋友到依家件事發生左三個月都0表態
日日吃喝玩樂同拍拖 同條仔一撚樣都係死港豬黎
呢三個月仲有時會番大陸玩 影晒相post story

另外一個就忠心耶撚黎 又係港豬港女都不得了
成日番大陸玩 崇向飲喜茶多奶蓋打邊爐最抵食
佢耶穌比人咁辱罵都無感覺 但就每星期都去崇拜
屌呢班死港豬 祝佢次次番大陸都比人捉

利申：兩個死港女都係千禧龍年寶寶黎
雖然唔係藍屍 但人人都做文宣 佢可以港豬到咁
我接受唔到

大把

利申：97

條仔係狗

就係想睇下幾時反檯

我家姐 正宗垃圾港女
冇常識 又唔了解抗爭緊咩

其實有冇諗過只係上親連登都係黃絲？

香港其實有好多藍絲

少數

連登就是主，連登就是世界

有個有錢既朋友係

傳統名校？

90後大中華膠，老豆撈偏幫佢比左首期，屌人攬炒

撐住

有，親戚黎90後大我兩三年，老豆係廣州做，老母做超級市場既收銀員，最近食飯先知佢係藍絲初初以為佢係講笑撚鳩啲藍絲，點撚知係真心藍

港豬就見好多，唔好阻到佢返工放工出街就得

仲有一班做sales 就工作決定立場，呢兩個月無自由行好驚俾人炒

我家姐

開名 開名 開名啦屌

美國唔想中國勁係事實

不過其他就

yes, 做緊黑警

00後港豬多

香港出世，好似係返大陸讀左幾年書咁，然後老竇老母拎到三粒星就帶埋落黎。
利申 我同佢好撚熟 屌

仲有一件
佢老竇係乜9江蘇省政協，有個on9會專門搞返大陸既交流團，清華江蘇個d，各位巴絲自己search。
佢自己中學係張xx寶馬山名校，學士同博士都好似翻左大陸讀。
聽唔少佢雨傘既時候屌鳩班示威者同而家屌前線勇武文宣既消息，重點係因為佢老竇既問題，冇人鬧鳩佢

唔用華為、小米，賣國賊

畀佢家人啲同事喺街毆幾棍先講啦

有 狂share港人港地嘅video
已unfriend

仲有個中學同學老公係警狗 已unfriend

今時今日做得藍絲都係放棄咗思考

我唔少fds都係咁，平行時空

唔藍做唔到香港所謂既精英

但支那人最鍾意去美國產卵

其實佢地心知肚明大陸不如美國

教會陰盛陽衰，從來只有去教會溝處女
乜有女去溝仔？

海關？入境處？消防？海事處？

仆街個range好大

一大堆啦
咩海底椰 喜茶
個個星期去中國

釘鳩佢牌
喺支那搵黃綠醫生大換血

梗係有
中學同學，成績差到貼地嗰班

好似納粹黨咁，搵醫生去搵活人做實驗

利用香港啫

高永文

屌佢老母
死全家都便宜左班賤種蝗

經過今次事件，為朋友圈子做一次大掃除

大陸同學就有，藍到cls，成日睇微博仲要信到十足十，同佢講返真相，就話自己政府冷感唔好煩佢，on99

影衰晒啲90後

藍面黃底？

巴打喺北區返學？

驚咪唔好返工囉

想紅就靠實力啦

有朋友香港出世 但藍
利申大陸出世 黃

佢應該俾人炒咗

我識個83年，藍到顛
中国喺奧運贏咗乜項目
佢喺fb話「恭喜我國」
成個顛佬咁

仲未返屋企？
你讀緊書定做緊工？

讀書嗰時未有重大政治問題所以唔知
今次發生既事知道左好多藍絲同學
讀得書嘅係藍絲 MK兒女反而係黃絲

識人藍變黃

有個中同係藍
佢識好多語言，識好多唔同國家嘅人，男朋友係外國人
但唔知點解啲價值觀同好多中國人一樣
雨革果陣同佢鬧完交都仲fd到一排 宜家無聯絡

冇乜上過

好北個班好洗腦，認為匪語先係正統。廣東/廣西大個啲，90後都唔會太抗佢自己方言/白話，我識個啲匪/粵語/方言喪轉Channel 都仲得。00 後就好難講。

份工可以好正義
但員工態度可以好撚西

仲有係深圳廣州有錢消費都仲係當地人有錢分個班，所以你去洗錢講粵語佢地點都識聽。就算佢唔識講廣東話一樣聽得明。

藍絲+耶撚=太空垃圾

97後出世，BNO都拎唔到
唔明做乜可以藍

雙非

順利宿舍嗰堆？

有但佢老豆係狗

盲撐警就係我
次次佢地講反送中 我就藍到佢地冇聲出
好快就冇聲出 轉話題

你唔同佢解釋？

啲狗有Mon post㗎
仲有堆三毛

咁就更加要踩行油攬炒啦

仲未unfriend?

［突發］有位中大支那妹返唔到工叫示威者自殺，應該點做？

識一個

中咗咒

美帝亡我之心不死 咒

但佢地覺得自己好撚清高㗎

你估我唔想

有，公司有個後生打風流工，屋企人幾千萬咁俾佢炒樓炒車位，日日屌示威阻住佢出街，出左就屌阻住佢返屋企

肯講唔正都算係咁，有啲直頭講普通話

劉馬車, 李獻計

有
仲要係做美資投行
讀暴大神科

藍係唔係一定撐警？

如果唔係我識得幾個

深藍係比較少
但大把「中立」/討厭政治撚

識得有個唔太熟嘅90s 佢老豆係狗 成家都藍🤷‍♀️

死讀書唔用腦

崇洋，但唔代表學到洋人嘅民主自由價值

90後中學同學 3-4個去澳洲讀書
群左澳洲華人圈子
佢地香港親戚係個d中產牛屎佬
即車房老細 開茶記 放租村屋個班
25幾歲變晒深藍

大把毒撚心底裡都係藍
有民主又點？我有女屌咩？

以退為進，高手

我中同 深藍底 撐警

有
我有個所謂朋友香港出世 香港受教育
而家去左澳洲讀書 扮曬上等人
但因為老母藍屍 所以藍到仆街
以前屋企有兩間公屋
俾房署查到
死死地氣交返一間出黎

屌 係呢兩年係旺角地鐵都見啲用蝗語傾計既中學生
屋企附近M記又會撞到啲蝗語小學生
周街都係 好拿恐怖 真係蝗黎

我親戚成家都係，應該係佢地老豆老母教到d 仔女係咁，個仔仲要係澳洲留學返黎

曾經有一個 五年前unfriend左，佢屋企應該支那狗黎

藍屍基本上無腦、無同理心、導果為因！

俗稱“港豬”

有個中大精算舊生想出名 一齊幫下佢!!!

以我所知有隻藍屍係：
冷血(覺得啲人死咪死囉關我撚事)
冇同理心
睇唔起人，成日鬧示威者
過住港豬生活(有工開有飯食就覺得ok)
日常生活中俾人壓迫緊都唔覺得有問題
成日以為自己好叻、懶醒、唔識又要扮識
知識貧乏又唔用下個腦思考，睇野睇表面
俾晒證據佢睇都係唔相信信中共/港共政權係幾咁醜陋

我都有個frd開酒吧 藍都算仲要撐警 仆佢個街

想就做啦

返大灣區做KFC囉

咁有錢，坐私人飛機返屋企囉
驚咪唔好出街囉

我通常唔睬佢

公司有一個同事
好人好者

屌ibanker只係識搵錢㗎啫

識一個香港出世 父母都係香港人
都可以係深紫

做美資公司咁賣國？

既得利益者，即係開藥房炒樓養大嗰班二世祖

識得個香港出世嘅00後
因為有遊行阻住佢出街玩而變藍
經常誤信fb假新聞
例如出街遊行嘅人有錢收
完全唔會去了解政治.新聞嘅真偽

而家軍政府治港啦

東莞大把

難為上水

正解

佢好出名
好似cctvb 有街訪過佢
應該有好多暴大同學仔知我講邊個

新加坡華人大部分係咁

一支爆佢仆街啦

有，我識一個仲細過我但終極深藍
點屌都冇用,已del

冇得出街咪一齊遊行囉
又有錢收咁開心

離地中產

開佢名啦

有好多banker都好勇武嫁

unfriend左條仆街
佢好似fb 同linkedin 都hide 左profile
圍內d小圈子私底下屌到佢仆街

有但好撚少，因為互聯網興起可以使人變黃
主要都係毅進狗同極少數年輕撐狗人士，例如劉馬車，基本上極易合法杯葛

屌，我寶馬山學校
低年級嘅八成係蝗

有，我有個大同就係

我識個警二代黃絲嚟㗎

一直都有一兩個覺得自己睇得比全世界清楚，滿口勁多陰謀嘢，覺得一定係有鬼，人運動有人想搞亂香港得益等等

利申唔熟佢，但佢ig 成日9up呢d嘢

狗仔狗女00後都藍撚到仆街

我識個80後佢係

陽衰極都有仔
通常返教會既男仔都自律同純d
溝左仲易結成婚添
大把女仔咁做